月入4萬up？！

當10年前fg 人工同而家fg 差唔多
當譚仔阿姐月入高過大部分 大學fg
當洗碗工都有大學生做

當我經過停車場，

哩一刻既我諗緊讀書仲有咩優勢...
去到高薪厚職可能又要睇心理醫生平衡番
不如番份 無腦工 輕鬆做低層....做個快樂白痴

sorry1999
利申：讀書廢

可能踩十五個鐘一日又要做埋體力勞動上落貨先有 你肯嘅你上

高達4萬

電子雞月入十萬

而家越來越多大學畢業生，勞動工種越來越少人做

好多工都月入40K啦
賣下相都10皮一個月
又唔洗搬野

介紹多一份
林鄭fb ig管理員月薪4萬

呢個價應該唔計車錢，係算高

電莖妓女賣下相都月入20萬
40K唔係好出奇姐

你捱得到先講野啦柒碌
輕鬆做低層

做咩幻想人哋份工易做

掃地，倒垃圾，洗公廁遲d都有機會高人工
依家邊有後生入行

呢個世界係風水輪流轉
口罩都大翻身

你試下揸車就知要幾集中精神

加入政府做廢人 人工高又唔會炒魷

btw 你尼部咩電話 影相好高質

日做夜做好正常

iphone X 第一代

我就做唔都黎
但渣車有4萬up 我諗都幾多人想做

連續揸好傷眼嫁

包埋派呀仲要一日十鳩幾個鐘呀

唔洗做比4皮你好唔好
逗四皮做多過其他人有咩問題

呢樣真
好易搞出人命

學歷只係for專業資格既工
又或者你有咩雄圖偉略之類
如果只係想普通咁過生活...學歷係多鳩餘

一切都係通脹姐
十年前相比
茶記貴咗兩倍
M記貴咗兩倍
樓貴咗唔止兩倍
大學阿豬阿狗都讀到，有學位人數唔只升兩倍
好多工種人工都追住加咗兩倍

廢料嘅FG人工唔可以話追唔上升幅，
而係你本來就唔值以前FG嘅質素，
憑咩叫人開追到通脹嘅價你？

你讀書真係廢 4萬up 同可高達4萬都未識分

做到賣身咁先有四雞野